(變革香港)持有外幣算唔算最簡單抗議方法

月供買齊8大主要貨幣，邊隻平買邊隻，成本低又穩賺

將錢匯出香港先有用呀。

月供最平的8大貨幣，冇佣同行政費

離岸好易開啦

所有人盡沽手頭上物業
再匯出香港先係最大殺傷力
希望外國武肺快d收皮
留返個冇人冇錢嘅香港比中共